熊軍集氣區

1幻8

drop to 0

雲爺爺回歸

搖撚準備
仲有3分鐘

燈神回歸？

越跌越走
一陣收市細細地買啲熊先

越跌越有

回=聽日插得更深

G持

終於出黎救市